希望idog an狗可以一團和氣

新forum新開始

支持

用isp註冊真係高質d

從來都唔會分邊個os好
百貨應百客
一團和氣

邊隻iDog先撩者賤，一定皇天擊殺佢

LIHKG 第一
用咩機第二

Android iOs 團結

岩岩裝試用

Support Ching

大和解日

支持團結

我就唔撚信之前d 乜鳩罵戰post 唔係班撚屌打手挑起

雙修撚表示支持

👨‍👩‍👧‍👦

點解idog係英文
An狗係中文？

大家都係狗
不用分得咁仔細

支持呀ching

利申：idog

團結收高登皮

雙修緊
iOS 介面好似順手啲

我反而用an機好爽手

利申iUser

爭咩吖 溝埋嚟做LIHKG吖笨

團結一致

Agger

又係你呢隻an狗

嚟到呢度

大家和和氣氣就好啦

support

支持！

其他人用咩電話關我撚事咩，又影響唔到我

得打手先會嘈

鎗口對外
林早洩仆街死

正皮
對準政權

[sosad]

雙開狗雜種在此

係唔係想被皇天擊殺？

啱 有咩都等係新forum安定好先算

回post真係好爽

支持

應該cap圖見證呢一日

大家都係狗 不用分那麼細

所以我用兩部電話 ian dog

為左呢樣拗果d真係多撚如

其實大部分人根本wfc
係有少部分on9打手 成撚日講到用對家手機既人就係on9冇腦咁
心諗 做乜鳩
不過i an口水戰由09年開始都算係日經黎 當文化咁睇又幾得意

除左Google Pixel用家其他都係狗

gigi

Iphone dog

各有各好，大家和解有著數都係大家
利申：自用iOS ,公司用Android

團結

高登呢鋪真係可以收皮

皇狗反James叫人一團和氣
笑死人咩

Nexus親生仔都唔係狗

雙修緊 支持

利申: 兩邊都用緊

無錯有咩好嘈